其實攬炒概念真係好撚無敵

自己想死但鄰國唔比你死 keep住割韭菜再泵水去香港 最終香港又得益 當然最大得益者一定係班金字塔頂既人，但無可否認相比鄰國班韭菜 我地都係得益者 ，我地間接搶哂佢地資源

正苦比咁撚多錢強國 你唔講嘅？

試試用2個字代替「攬炒」